# English translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2017 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#  <simon@raspberrypi.org>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-29 10:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-14 17:26+0900\n"
"Language-Team: English (British)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: Yi Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>\n"
"Language: ko\n"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1276
#, c-format
msgid "Pairing request sent to '%s' - waiting for response..."
msgstr "'%s' 기기에 페어링 요청을 보냄 - 응답을 기다리는 중..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1285
#, c-format
msgid "Pairing failed - %s"
msgstr "페어링에 실패함 - %s"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1293
#, c-format
msgid "Pairing successful - connecting..."
msgstr "페어링 성공 - 연결 중..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1301
#, c-format
msgid "Connection successful"
msgstr "연결 성공"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1309 ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1559
#, c-format
msgid "Connection failed - %s"
msgstr "연결 실패 - %s"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1317
#, c-format
msgid "Please enter code '%s' on '%s'"
msgstr "'%s' 기기에 '%s' 코드 입력"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1325
#, c-format
msgid "Please confirm that '%s' is showing the code '%s' to pair"
msgstr "'%s' 기기가 페어링 코드 '%s' 를 표시하는지 확인"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1333
#, c-format
msgid "Please enter PIN code shown on '%s'"
msgstr "'%s' 기기에 표시된 PIN 코드 입력"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1341
#, c-format
msgid "Please enter passcode shown on '%s'"
msgstr "'%s' 기기에 표시된 패스코드 입력"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1349
#, c-format
msgid "Waiting for response from Bluetooth device..."
msgstr "블루투스 기기로부터 응답을 기다리는 중..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1357
#, c-format
msgid "'%s' has requested a pairing. Do you accept the request?"
msgstr "'%s' 기기로부터 페어링 요청이 왔습니다. 수락하시겠습니까?"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1365
#, c-format
msgid ""
"Pairing successful - right-click the volume icon to connect as audio device"
msgstr "페어링 성공 - 음량 아이콘을 우클릭하여 오디오 기기로 연결"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1373
#, c-format
msgid ""
"Pairing successful - this device has no services which can be used with "
"Raspberry Pi"
msgstr "페어링 성공 - 이 기기는 라즈베리 파이와 함께 사용할 수 없음"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1547
#, c-format
msgid "Do you want to unpair '%s'?"
msgstr "'%s' 기기와 페어링을 해제하시겠습니까?"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1550
#, c-format
msgid "Removing pairing with '%s'..."
msgstr "'%s' 기기의 페어링을 제거하는 중..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1553
#, c-format
msgid "Removal failed - %s"
msgstr "제거 실패 - %s"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1559
#, c-format
msgid "Connecting to '%s'..."
msgstr "'%s' 연결 중..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1563
#, c-format
msgid "Disconnecting from '%s'..."
msgstr "'%s' 연결해제 중..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1563
#, c-format
msgid "Disconnection failed - %s"
msgstr "연결해제 실패 - %s"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1694
msgid "Use the audio menu to connect to this device"
msgstr "오디오 메뉴를 사용해 이 기기에 연결"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1696
msgid "No usable services on this device"
msgstr "이 기기는 사용 불가"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1773
msgid "Disconnect..."
msgstr "연결해제..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1778
msgid "Connect..."
msgstr "연결..."

#. add the remove option to the submenu
#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:1795
msgid "Remove..."
msgstr "제거..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2007 ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2009
msgid "No Bluetooth adapter found"
msgstr "블루투스 어댑터를 찾을 수 없음"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2018 ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2020
msgid "Turn On Bluetooth"
msgstr "블루투스 켜기"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2031 ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2033
msgid "Turn Off Bluetooth"
msgstr "블루투스 끄기"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2044 ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2046
msgid "Stop Discoverable"
msgstr "블루투스 검색 끄기"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2050 ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2052
msgid "Make Discoverable"
msgstr "블루투스 검색 켜기"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2061 ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2063
msgid "Add Device..."
msgstr "기기 추가..."

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2198
msgid "Manage Bluetooth devices"
msgstr "블루투스 기기 관리"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2261
msgid "Bluetooth"
msgstr "블루투스"

#: ../plugins/bluetooth/bluetooth.c:2262
msgid "Manages Bluetooth devices"
msgstr "블루투스 기기 관리"

#, c-format
msgid "Pairing Device '%s'"
msgstr "기기 연결 중 '%s'"

msgid "_Cancel"
msgstr "취소(_C)"

msgid "_OK"
msgstr "확인(_O)"

#, c-format
msgid "Connection failed - %s. Try to connect manually."
msgstr "연결 실패 - %s. 수동으로 연결하세요."

msgid "Pairing Requested"
msgstr "페어링 요청됨"

#, c-format
msgid "Rejecting pairing..."
msgstr "페어링 거부하는 중..."

#, c-format
msgid "Removal of pairing failed - %s. Remove the device manually."
msgstr "페어링 제거 실패 - %s. 기기를 수동으로 제거하세요."

msgid "Add New Device"
msgstr "새 기기 추가"

#, c-format
msgid "Remove Device"
msgstr "기기 제거"

msgid "_Pair"
msgstr "페어(_P)"

msgid "_Remove"
msgstr "제거(_R)"

msgid "Searching for Bluetooth devices..."
msgstr "블루투스 기기를 찾는 중..."

msgid "Paired Bluetooth devices"
msgstr "페어링된 블루투스 기기"

#, c-format
msgid "Connect Device"
msgstr "기기 연결"

#, c-format
msgid "Disconnect Device"
msgstr "기기 연결해제"
